[DSE雞]有冇考完既巴絲可以講條口試題目黎討論解下題

開定先

下例哪一樣動物最能突顯基道人特質

雞/ 牛 / 豬

認真post

睇校園台啦有集中post